手足們究竟聽日點撚樣㗎

本身話塞機場依家又好似收咗皮咁，天水圍親子遊又收咗皮，咁到底聽日有咩行動？

612

721

811

9月15日見！

831

無咩特別咪落去貼文宣，谷915，實搵到嘢做

禮拜六無行動？

大西北巴唔介意幫手足做頭哨
問題宜家真係唔似有人要黎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可